東涌酒店safe house

諾富特東薈城酒店有間safe house
有需要休息一下，沖個涼嘅話，甚至訓一晚，都可以pm我
絕對安全，已有多人嚟過

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

STAFF?

How safe

公海周圍始人講安全⋯

有TG話樓主係鬼

小心

呢個時候 好敏感

幫人係好

但手足要小心d

有無fc，就咁講會令人半信半疑？

我唔係鬼
至少你哋收唔到料有人東涌酒店被捕
其實唔駛話我係鬼，如果唔信，可以真係PM我，傾下計先，睇清啲我係唔係鬼
我之前都喺連登度撐黃
希望啲冷氣軍師唔好成日亂講嘢
利申: 尋晚有10幾人上過去休息

香港人加油!